有無荃灣洗車撚

唔去洗車屋可以去邊間 洗車屋兩舊幾有d貴

享和街

電腦洗車屋,好多區都有,荃灣近DAN10, 買套票100蚊左右一次包簡單吸塵,長期七八個人係度開工夠快,夠乾淨,去左幾十次唔覺好似上網咁講花晒,正正常常

搭單一問如果蒸龍荃灣有無介紹？

話時話寶石樓洗車要一至五先得，好難就時間

一個月入一次元朗自助洗車